\section {UC1: Operazione selectSolution - Diagramma di sequenza aggiornato}
\label{iter-02:sd_uc1}

    \'E riportanto di seguito l'aggiornamento del diagramma di sequenza per l'operazione selectSolution, alla quale \'e stato aggiunto il ricalcolo della capacit\'a ospitabile con pattern Publish-Subscribe.

    \begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=1\textwidth]{iter_02/SD1/selectSolution}
            \caption{UC1: Operazione selectSolution}
            \label{fig:sd_uc1b}
    \end{figure}

\section {Pagamenti con carta di credito - Diagramma di sequenza}
\label{iter-02:sd_uc1}

    \begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=1\textwidth]{iter_02/addCreditPayment}
            \caption{Diagramma di sequenza addCreditPayment}
            \label{fig:sd_uc1b}
    \end{figure}
\clearpage
